呢個世界真係好唔公平。。。

人人都咁多頭髮..但我得3條..

dog毛...

打多幾隻咪有多啲

+=6

dog毛好多好..

但一個都係得3條..

冇得咁計..

入黎呢個post,
即刻彈左頭皮treatment廣告

我頭皮冇c..

支持樓主

幫佢加咗pat陰 樓主pin this

x=9

mk..

支持我冇用..都係得3條..

艾爾沙？

你新入黎..

我並唔係mk..

抵死

邊個嚟

MK先識到囡囡

請尊重..

絕交..

邊度有囡囡..

請尊重牙邊..

弱智邊識到囡囡...

樓主係大蕃薯？

我識艾爾文 得唔得..

下你鬧我？

我係小著茹..

唔得..

你勁多囡..

邊有..

幫諗左3種髮型

小妹係其中之一...

點解少左個..

艾爾敏呢..

C打請follow我ig..

你5好逼我..

弱智邊...

艾爾敏係巨人 應該勁啲..

點搵你...

pin一下比其他人集思廣益下..

我未睇..

我係呢個樣..

pin我嗰個 我嗰個靚啲

上一季㗎喎...

未睇過..

25..?

我跟你寫的